原來自殘會上引

之前見到人地自殘真係得啖笑
但係當你搵唔到地方抒發既時候
自殘真係好撚爽 可以發洩晒出黎
橫掂講出黎都冇人明

醫院管理局24小時精神科熱線
如有查詢或需要協助，可考慮致電醫院管理局24小時精神科熱線與醫護人員聯絡。
熱線電話：2466 7350

咁把炮直接戒動脈啦屌你老母

自殘又唔係自殺

又玩dokidoki文學部玩到忽左？

我明 以前躁到嘔又唔可以鬧人發脾氣我就會喪R爛個大脾 結果幾大條疤
自殘還自殘唔好去到咁盡唔好用利器
想痛又無疤既大大巴車落自己塊面 多數刮幾下就醒

我都成日自殘
介紹可以賣下屎忽，自殘到又有錢收
真心唔錯

隻game睇人玩都悶

我都係係大脾位

咁不如你比錢我好唔好

大個睇番個post會有咩感覺

癮

癮呀
上引
字都未撚識打

唔該囉 中文差又得罪你咩

真係

你比我屌好唔好